［突然］有冇人有同樣既症狀？

心痛香港變成咁

推

我都係咁喎

Same

建議減少吃糖份和粥粉面飯。
可減輕身體發炎既情況。
其實最好加埋咖啡灌腸，有坐排毒。
可了解下“生酮飲食”